【繼續無視每150蝗迫】護協政總外集會要求增資源和人手 陳肇始：積極回應

護士協會在政府總部外發起集會及遊行，要求政府增加資源及醫護人手。警方說，最高峰時約有100人參與集會。

食物及衞生局局長陳肇始到場發言時表示，醫管局會積極回應協會提出的訴求。陳肇始發言後，現場一度傳出噓聲，有集會人士批評她「道德勒索」醫護人員。

全港仍然無視每日150蝗
係一個小學數學題, 供應無論如何都追唔上需求
房屋如是, 福利如是, 醫療如是

總之, 無人會提呢個最根本及基礎問題
無視算數